陣間同靚仔同事食飯，好緊張

講咩話題好

1/0?